民意好重要

收皮啦！
一直以來做嘅野唔係有民意所以有效
係有效所以有民意呀
香港大把騎牆派 見我地做啲野係有用咪支持你囉
如果你鋪鋪都比黑警收皮 班騎牆咪即刻轉陣營
612之前咪又係冇人覺得要勇武 但612叫做爭取到政府停一停個二讀 最後咪又係冇人出聲話做錯
所以唔好再因爲民意支唔支持而分化 係有用嘅野就要做 理撚得班人點講